有冇人食完buffet/飲宴好易肚痛?

究竟係咪食得太雜

食太飽？

係咪平時食得清？
突然之間食咁多唔習慣